［警世］唔好圍狗屋，講幾多次先聽

人地望住嚟食，想拉幾多就拉幾多點打都得，又唔係真打純粹玩鐳射筆

我知隔離係太子站，係啲狗郁先，咁佢地郁就be water啦好嘛。

圍狗屋係真點送頭，自動走去人地地頭但又唔係開拖⋯咁樣拉法，好傷呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推

唔聽架 講左好耐
由佢地啦

【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點

自推多次

聽晚又係去重覆番昨日既事
人類總會犯同樣既錯

唉，我都唔明，你話好似6月起至9月1經常有就話姐，依家一星期就係禮拜六日兩日，d狗有準備，有體力，有部署，除非你地有目標做魔法師快閃即走，唔係既觀星筆封路燒野再俾消防救火之後拉人，次次都係呢個動作，真係唔想你地俾人拉坐48同埋告你地，點都好，多謝你地企出黎做前線，不割席

下 我摺紙裝香炸wor